集資向七警提酷刑罪私人檢控有冇得諗

如題

好難好難

係唔係包攬訴訟 求解

原來係刑事, 長知識了

Ok wo
係咪要課金先

一罪不兩訴？